新手想買藍牙耳機

想買黎送俾人，因為佢需要長時間揸車，想搵部講電話收得清楚啲嘅藍牙耳機，但真係各花入各眼，大概800蚊樓下，請問有冇介紹？

SOUL ST-XX
Sabbat X12 Pro
Sudio Tolv R

呢幾隻得唔得？有冇話邊隻好啲？

求解答

第三隻我用咁耐 無投訴
第一隻好似有新出嘅2代？
淨係試聽過 又唔係太差

唔好揀第二隻就ok
大陸野
又大粒

至於傾電話
應該無一隻ok

傾電話係咪最好airpods?

聽講係 但我未試過

我自己用mw07
差唔多tws 最貴
除隻右耳放咀邊都傾到

要除放係咀邊嘅話， 99蚊對qcy t1都得喇

soul加小小買xs2防水勁d,除非你鍾意d色

揸車唔係用單邊好咩?

係 傾電話唔錯
但好易甩

AirPods
揸車
用siri 好正

Libratone TRACK Air
傾電話都唔錯

唔覺得好公廁feel咩
周街都係
仲會畀人話淘寶假嘢

係唔靚
實用高
夠大聲 收咪好囉

airpods真係好用，除左隔音差同音質有待提升外，無嘢可以挑剔